iphone 8 plus 有燶味

1: iPhone 8plus 同7plus分別唔大 功能無咩點多
2: iPhone x 都黎 炒條

果農們 自求多幅
希望唔好變紅蟹啦

不喜勿插

用家支持

點都炒返一水先

推

Iphone x 11月都大把貨 想炒既睇路

用家真心唔驚

有路數 ？

無嫁啦

炒唔起

同L完
留名睇新姐蟹

做蟹

又唔係財困，做咩賣多過50%比你，傻架咩

今次就buy波波喇

據消息指，iPhone 8 / 8 Plus 若能在「出貨」首天（即 9 月 22 日）即放，金色預計會賺 HK$500 - HK$1,000 水位，其他顏色暫時訂單不多，因此未能估價，但相信仍會是正數。假如經 Apple 官網訂貨，而派送日期不是出貨首天的話，友好商戶則建議炒家不要「沾手」，皆因後門價經已出爐：黑、白、金 3 色 iPhone 8 64GB 及 256GB 的後門收購價分別只需 HK$5,988 及 HK$7,288；至於 iPhone 8 Plus 64GB 及 256GB 的後門收購價分別是 HK$6,888 及 HK$8,188，全線與官方定價相同，因此預料商戶向「散戶」提出的收機價，有機會很快會出現負數！

炒唔炒到到時咪知
個個好似先知咁
好威呀

都係個句啦
炒到就比人吊到飛天
炒唔到無人感激你

lo哥控制全球apple炒價，佢一句連ipad都有得你炒

用8plus 炒x 巴打們點睇

咁聽日重訂唔訂ip8?

想買部iphone x自用

怕你 已入5部

利申以上內容純屬虛構

個UI

驗眼啦

唔怪得會燶

得個256t咁少

我一定會買，

各位brother good luck

今年蘋果返大貨，
佢唔賣iPhone X 住係因為要留位放iPhone 8，
今年炒唔炒得起自己睇路啦，

利申: 有fd 喺希慎apple 度做

唔好炒 , 燶硬,

今次iphone出新機
應該無之前炒得咁顛
始終無得退貨
風險大左
D人唔會好似以前咁有恃無恐 大量落單訂貨

樓主唱淡有咩居心

純粹 客觀討論

我都唔明你想講乜

幾百蚊或者有

+1

大陸好似已經approve 左發售

大陸個價貴過香港一截
所以預期會有部分大陸人黎香港出機

不過想炒果班 我就真心覺得有D扎扎地
舊年都唔係咁炒得起
今次呢部訂價高 又無乜特別野 個spec係勁左
但係咪真係可以引到人去食個炒價呢

再者apple改左政策 無得再退機
逃生已被封死
相信落單買機既人 會傾向保守
從而令到多左人可以訂到
再加上買到機既 有部分會選擇自己北上放機

內地亦係首發地區
iphone新機無亮點(甚至係有缺憾)
apple新退機政策
部分貨源直接上內地

以上種種 係我個人認為不利香港iphone炒賣原因